大家有冇做過D令自己好後悔的事?

同條女關係最好果陣唔敢表白,最後冇左條女

唔洗咁後悔，表左都唔會係你嘅

有，留低條女係公園由佢自己喊

隨意答應

鍾意過一個player 以為佢係好好人 點知仆街黎
好彩冇開始過 不過用左勁多時間心掛掛

打俾個Flatmate叫佢上黎捉姦/搞清楚房入面啲啪啪聲係咩事
佢喊得好淒涼 依家仲係廳喊緊
覺得好內疚，應該錄完音就算
見到兩條肉蟲光脫脫連我自己都有心理陰影

廢物 都係有你哋啲咁嘅人 佢地先會惡曬

你個flatmate好慘
影佢地相應該唔犯法?

第一次打飛機

依個情況真係兩難
所以其實依樣唔駛後悔

我匿係房 驚砍人
我應該匿係露台，咁就拍得一清二楚

點會犯法 on99

其實個女Flatmate真係對佢條仔好好
啲碗擺係廚房可以等到發霉，等到條女返黎洗碗
幫佢洗衫煮飯吸塵，底褲床單都用手幫佢洗
叫條女上黎扑野，可以扑完就要人走，送出去搭車都無
佢攬住我喊，問我：「我係咪cheap過雞啊...」
心都up埋，我心諗，個個都有眼睇
個個平時傾閒計都同我講話條仔咁撚鳩都有咁好既女友
佢終於發現自己愛一個人傻到cheap過雞
條仔無珍惜過，仲覺得自己好開心好sweet

帶番頭盔: 只要你唔係入侵他人既物業就冇問題

香港？

個女flatmate有講話佢可以報警
隻臭雞衫都無著裸奔出村

係

中學出國讀書前無同佢表白

人生遺憾

自己令到女朋友要散

村... hku ?

sor 冇野

村屋啊
夜晚唔會有車入黎個啲

其實個男係咪好靚仔

轉而家呢份工

好後悔佢結婚果日我無去阻止場婚禮。

入呢個post

有啲似佢

當時佢都有D like我

冇去到睇linkin park場live

上莊

唔識好好珍惜佢
成日發佢脾氣

好多

咪又係貪人靚仔
真係cheap過隻雞

咁又唔係靚仔就原罪
佢自己都靚女黎，條仔算係佢初戀
見人靚女就狗公mode喪追，飛舊菜
所以今時今日咁都唔意外
無咁過咁離譜姐
見到我坐係廳度都照帶囡上黎扑
Whatsapp icon仲係同女友合照
真係唔撚識死既狗男女

咁都靚仔？？

條女明示哂 自己都唔夠膽去馬。。。
後悔咗幾年

好廢囉 上次我比50就打發走晒佢地喇

Same......

有但係唔講得

打完飛機個幾分鐘

吊你老味 咁都有兩個負評

條仔外國人？

冇買700

秦國人

細個唔讀書
大個一邊做o野一邊讀夜校辛苦到仆街
好彩努力都有回報 唔係真係自殺restart算

後悔睇AV
之後每次打完丁都後悔